點解黑人明知俾人歧視仲要生仔

生佢出黎都俾人歧視
同埋黑人窮既比例係全美最高
就算讀完書
有得揀
僱主都請白人
又俾差人恰
形住你圖謀不軌
就算你唔係咁
但你生為黑人就要承受
同埋做黑人選擇真係好有限
職業 人生道路
猶太人唔鍾意美國
可以返以色列
墨西哥個d
咪返墨西哥
亞洲人咪回流
但你黑人
唔通返非洲
膚色 邊度出世 基因
其實已經決定你一世
可以行條點既路

香港人都生仔啦
你問吓自己

30cm隊穿咗個dom

淨係套住個龜頭掂唔掂

我問返你點解唔即刻終止生命？